呢兩個女仔，大家鐘意邊個多d

呢兩個女仔，
如果同時追你
大家會揀邊個多d?

童童 左: 正評
右邊: 負評

我揀右邊，因為覺得配童童唔起
右邊都唔差,個咀含撚一流

我要 呀冰

其他你地慢慢簡

兩個都好樣衰

好靚女

both 一上一下

童童

假膠

小朋友先簡

呢個post呃正平